傳威廉哈里已開設私下聯絡渠道 7月戴妃像揭幕或成碰面契機 女皇撐威廉回應方式和態度

英國哈里王子和妻子梅根早前接受美國名嘴奧花雲費的專訪播出後，引起軒然大波。威廉王子昨首次開腔回應時，透露未有跟弟弟哈里說話，但知情人士指二人已開設私下聯絡渠道，7月揭幕的亡母戴妃紀念像很有可能是兩兄弟碰面的契機。

Push

留名睇隻臭雞同前王子私下獅子開大口

細佬會唔會冧阿哥嫁

你知細佬老婆好想個仔做王子嫁啦

#BLM

有冇威廉同哈利H漫?

女皇：威廉 同我搞掂佢

要冧就要冧阿哥全家，如果唔係佢個仔都係冇王子做